【metoo】律政司高級檢控官，涉三單非禮，墮樓亡

【13:01】墮樓死者為懷疑涉嫌非禮的高級檢控官王永森

大角嘴海帆道11號凱帆軒2座，早上10時左右，一名40餘歲男子從高處墮下平台。保安員致電報警，但經救援人員檢驗，證實事主已告身亡。警方正調查死者身份及墮樓原因。據悉，死者為律政司隸屬刑事檢控科的男高級檢控官王永森。

#metoo

#medied

他被指在過去一年間多次在辦公室走廊以肩膊或手肘撞向迎面女同事的胸部，惹起部份女檢控官不滿，至今年5月18日報警。警方最終於6月30日將他拘捕。

呢個抵死
咁中意搵手肘撞波
而家無顏面對現實
一了百了

港女有波？

唔會被 _ _ 掛 ?

好大機會佢自己都覺得實入到 ?

大把錢啦，仲做埋d濕9嘢

政府律師幾錢人工
有同學個老豆以前做過
但退左

一旦定罪，真係成世玩完。

咁的時候就會覺得自己爛命一條都有著數。

證據?

佢係律政司署檢控官, 佢應該好了解入唔入到.

一係佢覺得實入到 ?
一係就被 _ _ ?

樓價

甩到就唔使跳啦
律政高級檢控
佢都自知衰硬。。。

兩睇，爛命活下去可能是受罪

#metoo #麗瑤 #youbitch #slut

100k+

香港地做男人真係慘 仲咩男女平等呀

係好慘嫁 你又跟住jump啦

高級檢控官都非禮
拎三個月人工搵PTGF
都唔知屌到幾多個學生妹啦